[英雄聯盟]LOL賽事討論區#53

打得未呀

西門打大將

有得睇飛斯

fizz!!!!!

寸鳩西門

FIZZ !!!!!!!!!!!!!!!

串我閪 ？

fizz

😂😂😂😂😂

gg冇人記得飛斯

lol FIZZ

好似上星期先睇完faker solo rank Fizz 2Xkills

FIZZ

fizzzzzzzzzzzzzzzzz

我西

閪

終於唔撚係個幾隻

唔出西門 輸了

又放曹格

你唔俾我搵閪報仇 我就出閪嚟同你打

教閪玩fizz

岩岩仲ff緊會唔會揀fizz
點知轉頭即pick

係咪咁唔比面呀

飛科

教你玩fizz

好撚悶 人用飛斯 試下用菲歐拉斬下蟲啦 反正都輸

閪去左幫SKT

FIZZ 就是西門

閪過左對面隊

串我西門

經過尋日場反CUP仲放老鼠出黎

還我西門

樓主唔貼fw張圖

FIZZ 打Syndra 好呀

faker玩西門

faker記仇

昏迷左幾年,西門點解無出場

西門寫筆記學野啦

chawy 一定當隻西門係飛斯咁打

笑左

人地咪一樣出得飛斯
所以真係唔明成年都唔比西門玩飛斯係咩玩法

faker好撚串

FAKER串過馬撚

人地本身可能想拎飛斯打西門 你居然唔出西門

faker早過西門出三寶

FIZZZ

趕住開POST呀嘛

小花：做咩唔pick fizz 你唔玩我玩

人地係skt

唔怪得閪冇上場
原來俾faker pick左

西門話: 要中出老婆,打SKT 不了

唔知有無人講
原來今日有三場都係0封

還我閪門！！！！

對飛斯仲出星朵拉

唔係球女就係FIZZ架啦
長期揀出黎打SYNDRA

廢事單殺幾次faker

玩乜柒都輸線既就知唔關隻英事啦

fizz後pick.......

fizz 後pick

還我閪

大將想打柒閪好撚耐
今場ahq贏

綠茶唔俾呀

星朵拉應該唔撚洗玩了

見人BAN 吶同特就知人出曹格啦

好撚多坦啊 有冇坦克殺手啊

正 教學

當佢西門咁打

我知 我意思西門最勁個隻 唔比佢玩 咁之前出佢把撚咩
玩MAIN 好過META

Faker本來想用飛斯黎單殺返閪

比機會西門學下飛斯

lms:lck>all
之後學完輸到仆街

閪 獨特遊戲理解
係俾綠茶限制住唔係應該真係一個幾好嘅role player

出西門玩塔利亞 庫奇呢d 慘過食屎

冇記錯上年faker用過麗珊卓教唔知閃電狼定ahq
而家今年用飛斯教ahq

肥西真係好樣衰

FAKER 飛斯

呢場無咩懸念 Pass 下場番黎吹奏impact

因為要一個人就4個人易過4個人就一個
而且小安打得比西門好

peanut + huni真係好撚廢

又跳舞

又玩7傷拳

skt呢個開波好串

佢玩main又未去到屌打對面carry全隊
唔玩meta去到中後期一樣唔夠打

有冇啲新既英切坦勁

真心 齋講飛斯真係勁WO
FAKER都認證世界頂級fizz

peanut

其實skt會唔會放水？
反正輸一場半場冇乜分別

剎雅點切坦
唔pick狗???

點會唔夠 同埋試都未試過 撚知咩

mad disrespect

faker：你地台灣唔出閪 我帶閪出場
閪=第6人

我究竟睇緊啲咩

好好笑

做乜鳩

一開波就搞笑

幾好玩

On9仔

睇個款真係玩政治

Faker閪

SKT呢招高招 咁拖住酒桶

faker隻飛斯勁過閪好撚多

鬥痴線

你以為打緊打solo q咩
學樓上話齋,都要睇同另外4隻夾唔夾

咁咪一早出CHAWY 囉 出佢把撚

Skt想讓賽faker阻住哂

faker完全係串鳩ahq

呢D玩法唔係BLANK先玩開咩

屌你

無視對方jg

如果SKT輸左 台狗又會係到打J
SKT要嬴

呢隻玩法真係好正

紅BUFF笑死

出花生就係要咁

屌你skt係咪當打緊solo q

好正

事實係閪玩三寶好撚過meta
以前打比賽閪要食三個ban

xayah有冇嬴過一場

教學教學

撚狗

估唔到係比花生練手感

個場庫奇已經可以出飛斯啦 同依家SKT個陣差唔多

兩個jungler互搶

3lv jg都咁有互動

呢場感覺係skt想troll一場俾ahq
增加ahq出線機會
踢走最大威脅既edg

一開波好笑喎

faker cs

why not both
點都好過呢加自ban

魚蛋論打法

咁既花生先得意

老山搞鳩返人d雀

都贏經濟

下路爆炸

真，就算佢輸呢場都係會小組第一

主要俾人食左個紅buff

下路又要舉重
唔可以放得咁明顯

0.5k

其實ahq 真係好撚on9 , 成個港女咁摟摟扭扭

一早狠心放棄一隻中路再專心練一套打法 , 可能唔洗好似而家咁四不像

打syndra好正常，上6先見真章

我意思咪就係話綠茶ON9囉
一係你就出西 比佢出三寶陣容
一係就出CHAWY META 陣容

fizz前期打syndra係咁

FIZZ上6前都係被壓嫁啦

咁就輸個barrier

唔好講到玩三寶就會贏咁啦 faker solo q 隻fizz勁撚過條弱智西好多

FAKER 輸CS

剎雅切唔到坦搞笑？

韓國人自信心咁強 點會想特登輸 仲要SKT

Faker究竟會單殺大醬油幾多次呢

豬女+曹格

後面twitch開大咁撚遠距離

隻臭雞a都冇位a啦

教練係kkoma難講

印象中bang 隻 老爺又係變態的

輸cs 好正常姐

CHAWY好波

press rrr

花生想學mixg?

俾閪都夾唔到

韓狗一向好撚奸
為左攞獎可以無所不用其極

an 個大做乜鳩

西門真係可以提早返屋企

有trist twitch kogmaw個lv先講

咁都係切到

唔洗西門了

有喎 你自己試下囉

靚到

點到即止

大將緊係要証明自己啦.
睇下有冇好隊簽下佢.
年年都做西門後備.

閪邊有走線呀

夾條J咩
西門都唔識郁

WOLF慘

講真 呢個位閪應該死左

想輸同唔爭勝有分別嘅
最多頹打
頹打都W嘅就無辦法啦

a都冇位a 切jer咩

Ziv靚到

招大又好用
用蟲一定比fizz殺到仆街

巴打識波

如果係閪 會輸幾多cs比syndra

閪可以退休啦

Ziv呢下

我覺得係想踢走edg

又好似打得有板有眼

有冇人知 HUNI 食緊隻香口膠乜牌子?? 食成場都唔洗換

去得邊呀 返大陸唔到佢 ahq又已經lms數一數二

好troll skt,屌你係咪想去2號種子屌打所有隊

閪門壓撚到faker咩 星朵拉都唔識玩啦

今場肥西準備carry

HUNI 係到習習習

老山同西門肯定有心結

換撚左CHAWY 係咁幫中

呢個位 閪可能死完出坦裝

咁都殺唔到花生
證明左ahq入到八強都係俾人屠
精確度唔夠高

呢波賺到笑

韓仔玩政治真係好恐怖

老鼠唔係拎黎打坦

AHQ贏到20K既話應該贏到SKT既

屌

如果真係放水，
：H0NI唔洗理，反正會自動送頭
：搞鳩下路就得

條友真係弱撚智

開始刷反觀FW

我岩岩都諗 佢可以吐去邊

SKT 又俾刺激觀眾???

FAKER教西門打逆風

花生仔不停玩野

寧願E 汁隻lulu又唔殺豬女

由琴日食到而家

俾著mmd

輸一頭，但差不多平經濟

花生廢撚到

仲係平緊經濟

成件事好撚搞笑 打足成年 關鍵位換閪上 到底教練咩腦黎

直接穿唔使切

trist 打坦都唔係特別勁。。。

再讓2個TP

咁撚勁

ziv輸cs

又呢埋刷數據啦

faker兵數輕鬆追

tp左

Tp左次

blank冇得玩

輸頭不輸兵

skt d 心理戰完全為左冠軍而鋪路

Skt d逆風真係好好j

仲有冇人笑faker cs

老山

呢個meta有咩英勁過上面三隻先

大將真係勁好多

係讓都第二輪先讓啦 因間一個唔該下輪輸比ahq咪變次名出線
我買k教練唔會咁賭

開送

噢⋯完

輸10k都贏番 少少頭算係咩

CHAWY舉重

呢三隻係英 但係剎雅都唔係你講到咁冇用先

大將

2樣嘢嚟喎

咁多隊EDG 呢D賤種咩

花生

輪流入，係咪on9

我們不要西門了

faker隻fizz係羸cs 閪???

花生個樣仲慘過阿姆姆

起一起底
原來係CC台堆弱智
block先

Chawy 判斷準到

KALISTA囉 傻鳩

西門次次都輸到仆街,走完線又唔識追CS

長期比人ban嗰隻

AHQ呢波

group stage有邊場xayah係嬴

bang玩老鼠真係玩得好猥瑣

換chawy
成隊AHQ唔同哂
有返哂中野連動

靚到喊

呢一場

Ziv > huni

ziv+chawy carry
閪你落觀眾席算啦

舉重大會又啟動

SKT又係衰上中果兩個

好明顯ahq中路做到野

輸幾多個頭都好, SKT既經濟都唔係輸太多

係chawy成個人都勁過閪門

Ziv:我終於有隊友

星朵拉暈得準

huni 又tp 黎賣笑

閪個個位食左魚啦

yes又要舉

走到條魚
又stun到人
大將>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>west

個判斷好準
扭開左跳魚再推

閪躝啦

日日ff練習
十足alpha go咁

Hunistall

其實最後都係比skt反打一波

前幾日仲話花生係Faker既貼心小棉襖

又要等bang carry

HUNI有冇諗過番EU算

唔通SKT真係想趕絕EDG

SKT 今場會唔會又

諗起pawn隻syndra比小花fizz吊起嚟打

Ziv世界一流

報MSI既仇

一早出CHAWY 好過出傻西喇 綠茶真係ON99

當初都唔係好明點解skt要簽huni

好撚慢個tp
Dllm hun:I

其實faker fizz啲魚好撚唔準
有睇lck就知
不過關鍵團戰就

台狗係咁架LA
人情戰隊

台仔迫害坡仔

老鼠一早出把死刑宣告有大用途?

有無人同我一樣好撚憎個死肥仔HUNI
佢既加入簡直係整臭SKT個朵呀

屌今晚要交paper我仲係到睇

星味

關鍵E

ahq算係咁啦

死肥西

好嘔心既一件事

第一次想ahq贏
輸咗啲閪粉又有位入 話出chawy 同閪都係輸

珍娜回血

係Crown先瘋狂食姐

Chawy比閪好好多

另一個又廢又囂張

CHAWY日日同閪對打, 對fizz輕鬆

好正常
都未有huge team fight 出現
每次死一兩個唔係好大影響

Chawy係咪專登留到呢該？

請唔到Smeb唯有退而求其次

食兵穩到抽筋

諗起打ssg
crown食足3次

huni仲食緊香口膠

有名你叫clown
LUL

又關Huni咩事呀, 成班盲反撚

減maokai+janna+gragas回血

就係有佢唔想skt贏

對面幾隻回血

以為自己係大清

對ssg 嗰場係冇人幫佢食魚姐

bang 加油

SKT後期陣
35分鐘前贏唔到就好易輸

faker 0dmg

老山鳩鳩地今日

佢真係SKT黑洞

真隊友 mountain

魚人食一套之後就冇

Marin走左之後SKT條上路真係好悶

ahq>fw

豬妹真係無乜用有位移版樹人

私家雞

Duke至少穩

其實花生今場打得幾兇 成日入侵
但係AHQ好似tackle得幾好

一早決定好啦

Smeb教佢做人
Pawn s4 教faker
同tpa教m5 係fav moment

Duke波比都會Carry 肥西真係

duke proft untara 三個都鳩鳩地
huni就 都廢事講

開戰COMBO技喎

ulala

未肥姐 出到3件裝就唔同講法

都係駕駛員問題

等睇skt stall到後期無腦嬴

穩
穩輸

MARIN勁好多

Huni KDA 1/1/1, 贏50兵都有位入, 仲唔係盲反??

輸3頭經濟無輸過

決賽比khan打到變弱智

huni含左幾多次先有得正選

靠cs都追翻你經濟

鍾意U仔多啲
又穩又唔差唔明點解唔帶佢
講skilling huni都係睇抽獎

馬雲勁撚到癲

真，可能而家top die仲好過huni

睇落ahq好似有優勢既時候又平左經濟啦

marin係個人實力勁. 團隊都ok.
huni成日腦衝

今日豬妹輸左幾多場???

平行時空?
s6 msi打小虎
lck打pawn crown

skt 生性d 得唔得 , 唁好搞到ahq 好似其實先係seed 1 咁

肥西今場無乜野喎的確

今日又對角線

贏2000宜家贏200 AHQ D基本功

ahq贏咗就可以啱啱強加嘅韓國殺手

因為skt最大敵人係lz untara打khan咩下場有眼睇

TP TIMING 差幾皮

睇食兵銅牌仔
下路輸佢tp慢呀傻西

垃圾ulala都有成堆人吹奏

如果今年決賽 SKT VS LZ

上年huni一定被人打撚到佢以後唔玩LOL

新韓國殺手 ahq

贏左正情可以指住電狗笑添啦

SKT又追經濟啦

好過肥西

總之咩情況都要先屌Huni就啱

skt練緊抗壓反cup啫
嚇我唔到

而家輸200啦

經濟反超都仲吹AHQ

有得出一定出 ulala + blank
但事實係扣馬中意肥西

tp 廢

Ahq 世界第一

untara廢撚過屎喎

又超返

係輸緊經濟

huni 都係廢=.=

ahq已經唔識玩

ahq又慢性自殺 lms通病

出ulala打lz輸鳩硬 肥西出隻鬥士打過都仲有機贏 自己諗

比肥仔huni free farm

屎=huni
ulala廢撚過屎

唔識搶資源

老實講,huni同花生都偏向天才型選手

我諗kkoma係想佢地成材先咁睇重佢地姐

ahq打得太小心咩料

一睇經濟就知基本功有差距,真係好恐怖,輸頭都贏經濟

又輸翻哂

ziv 輸咁多cs

KT老是常出現

ahq開始搵唔到object

家陣既SMEB夠唔夠KHAN打?

ahq冇啦啦又比skt追返晒

見到琴日咁重唔小心啲咩

成班好似冇目標咁

團戰配合點睇都係Hunui 明星選手勁好多啦,琴日Q加W 3個慢慢少少都死

垃圾pawn食魚王
chawy撚syndra都勁過佢

AHQ 又唔知自己想點啦

無啦啦tp

痴撚線.. 行行下比人迫閃 tp又鳩交

肥西出佐邊隻鬥士打贏Khan

大佬 家陣打副本BOSS 你估升LV咩

Faker條魚應該留比sup,mid

靠食兵反cup經濟

Gnar

拖到後期skt 個陣好丁好多wo , 仲要駕駛員差勛咁大

ahq 好抆水

曹格free farm

20兵等於1個頭

完全冇人理huni? 放推

計我話唔帶花生就啱

問題係花生証明過自己 而家打得差一黎meta二黎同huni夾得唔好
huni打左咁多年有邊年唔係贏少少開始臭串之後比人虐打
tilt左出地球

呢下call baron有d on9 wor

又笑huni

上次LCK Finals Game 3打爆Khan, 班人又失憶

lms係咪淨係識打頭15分鐘？

SKT今年玩分推 推左成年, AHQ再係咁真係等死

又想蝦我無睇？
肥西同ulala都比khab串wo ching
咁如果要博機會，出huni 同 花生我都同意既
只不過我個人唔太中意huni打法姐

琴日HUNI一分推就即比4個捉
今日推爆埋座2塔都冇人理仲可以TP埋

唔make play拖到後期打撚咩

講緊ahq喎

有無人聽緊貝克講呢場

huni贏緊三等

比人marco撚狗了

應該食到底走得幾多得幾多

skt長期都分推緊
4個守一個偷雞食兵推塔

但個boss越遲越難打呢

但係明知食唔到 點解唔搵第D野做

TOP 16VS13

癡線 佢唔迫huni黎咪比人撚囉

Huni CS就快贏100又冇人講, 成班幫垃圾Ziv打飛機

睇SKT開頭勁似試陣咁
不過搵AHQ試就岩
點TROLL都贏

下 回家未

呢場會唔會無團戰就比人推到上高地

上路輸3lv 痴撚線 ziv都咁

j返 tsm算了

ahq行到呢步已經夠
等收皮

成隊都唔知做緊乜柒..

學kt唔守人分推
izi pizi

完全冇野做

一千零一場
俾smeb撚三場我日日睇

呢句真
呢到真係有成班幫ziv打飛機含撚

硬開又打唔嬴 , ahq 而家又急但又做唔到野

CALL 巴龍太傻

繼續等緊fizz表演

SKT反超1K

Huni free farm

[url]
[/url]貝克LINK
我自己係MUTE RIOT然後聽佢

今季TSM好似有D料到

雙tp撚到ahq 其實應該繼續迫巴龍

仲未夠100隻 雖然輸2lv

有無人知岩岩rng個翻譯叫咩名？
好靚

ahq開始唔知做咩,被動晒

因為真係無野好講
雙tp side push free farm free cs
係隊伍層面輸太多唔多關個人事

AHQ: Fizz推緊上呀

成隊人:捉佢捉佢 五上五落

睇到燥

老鼠

贏ahq都好j? skt如果同ahq差唔多程度就含得撚啦

季季都有料到 唔好亂講野

FAKER掛住食紅

Faker打團食紅

Ulala連鬥士都冇出 點夠做 起碼肥西有出過下先

Faker

悶撚到...

到底識唔識玩隻game 仲話日日練

笑死我.faker仲係度食紅

faker正常發揮

faker, 我要食紅

ahq個adc好似好過betty喎

紅緊要D

第一次睇到韓仔baron 0反應

曹格5千幾血

Faker 呢下

我地小花等緊機會扔魚比mid ad呀

nice call

free baron

即刻番黎睇

wa 唔都冇人check

skt wo.. 人地食巴龍唔知？

嘩 Faker 仲敢打完紅準備打一波 痴線

屌你老母 早番幾分鍾領先緊就應該迫巴龍

老鼠冇大仲唔開屌

Jg係下半部趕唔切

贏人頭贏埋巴龍仲係輸緊經濟

其實正常發揮，faker不嬲都係咁
打soloq又係咁

食下紅都唔得 痴撚線架咩

做戲做到咁明顯
分明想讓個八強俾a組最垃圾既ahq

free baron又點
咪又係繼續拖
等睇baron power play負數

拎到巴龍都冇撚用 又係慢慢農

散到呢...

bang qss

baron for free to ahq

係咪又諗住讓賽make plays呀

SKT表演緊讓巴龍嬴經濟

頭先係中同lulu 一齊

好詭異 我MOON緊個CAM 成隊SKT都黑哂面好似就黎打交咁 得花生一個係咁笑笑口講野

壓力測試

有巴龍都ACE你

SKT 表示想玩耐D

花生：一陣食乜好，大家快d完場唔好再troll啦

火龍換巴龍 都可以接受

如果真係贏左
今日有位巴打話台灣話AHQ先係韓國殺手
咁真係可以改隊

SKT搞乜
打得都幾差

話左ahq 世界第一

係咪想練抗懕

KreyGasm

拎baron buff都收唔到半個頭

兩隊打完 冇人死

真係諗住送EDG落去?

拎到baron都冇撚用啦

對面成晒形

拎完巴龍 完全冇用

一個人都冇死

點收呀
哥斯拉x2

上路究竟有幾多血

skt仲贏緊經濟

捉huni為?

真係好似9連敗果時既SKT⋯⋯

換chawy出黎全AP即刻差好遠

5千幾

Baron buff咁就完咗 ....

SKT隊入面罵交?
不過AHQ都打唔贏50% SKT
FAKER 死先會贏到

都仲係輸緊經濟 垃圾baron play

但係一個都冇死 吹咩

5200

推上下都好

huni而家咬一啖扣幾多

ok

SKT唔係好掂

對住ahq打到咁

讓到咁明顯都贏你1K

加埋件好戰,行埋一邊又滿血行番出黎

我想AHQ 第一波 SKT冇bang都殺唔到

第二波 faker

sup救左top

俾人圍毆都死唔去

點解後期一定Skt贏？

根本skt成日俾lms打贏既原因
就係Skt知道lms好撚垃圾
特登輸俾佢地幫佢地入knockout stage
結果lms唔爭氣
次次俾其他region打爆

屌on9 曹格一野吃吃

BALANCED

SKT風格係打得穩一步一步反CUP你

秒左an

會唔會史上最低巴龍收入

AN

E > R

point and click OUTPLAYED

頭先邊個屌huni

HUNI HUNI HUNI

邊個再笑Huni

一啖冇左

差唔多滿血咬死左.....曹格呢隻ON9 CHAMP

玩撚阿

huni 讓頭？
下？

HUNI!!!

cho skilled champion

Balanced LuL

r都開唔切就比人咬死左

早d死好過啦on9 遠古龍呀

Faker招e痴撚線

Faker e擋左招大

笑咪笑囉 死肥仔

笑死 咬一咬就死左

xayah咁撚手短打jer咩

等GG

一口咬食左

完場啦 一下咬死 點打呀

可接受呀，開到下路

老山想出金身

faker隻飛斯e擋大

又係曹格

6成幾血一下秒左

cho is balanced

一下咬落去 大都唔使開

faker

肥仔呢下ok wo , 其他人可能會咬星朵拉

huni mvp

MMD隻cho

SKT

Gg

玩完 呢個佈陣太差 仲要輸龍

skt放水都搞唔掂

chogath op

搶龍成個wc入面仲有邊個可以挑花生機

huni一個頂10個

唔使搵閪啦
呢場AHQ正常過昨日C9 N倍

GG skt 又成功比假希望對手

擺到明係counter

ahq

SKT：讓夠係時侯黎真

科加斯

勁到on9

而家開始認真mode

玩完

咁都避到招r

完

3:0啦 唔駛打

chogath

G

小安慘到

酒桶金身

你估咁易咩

SKT係咪專登前期廢 等人哋以為有得贏 再屌打

低能，點解要停打，xayah e + smite 都唔打

特登打SKT黎出chawy 輸左又可以用返閪

cho gath唔nerf要多謝soaz呢d廢物

一食就冇

我唔要SKT skin啊

閃現咬死左msf隻kog

橙呀

其實an真係好勁

咪係，前期搞JG
FAKER唔打團
BANG TEAM FIGHT 唔係到
HUNI一個CARRY曬
不過我覺得SKT要試陣搵AHQ就岩
AHQ咁垃圾

駕駛員問題

cho有夠平衡

直接完場

SKT 冠軍 啪啪啪

BANGBANGBANG

Skt:放夠水喇收工啦

今年TSM Skin wor Ching

chawy

放心，如果咁落去一定係LZ skin

又係得韓仔先阻到下skt?

收工

好

打RANK成日都見到

一定唔會大飛斯

屌啦 第二隊用咪輸

1/6/1

花生個樣好sad

今場叫好正常
只係俾人壓陣容

Ahq算係咁
起碼有打過

台仔永遠等到最後先搏
7味點都洗唔去

一咬就無咗 都係果句 MMD

七成血一啖
冇計

打得唔錯
值得比掌聲

大將都叫做證明左自己勁過西門/

唔停打 其實花生黎唔切搶

LZ真係侵略型打法 好大壓力

果下爆完水晶好走啦 仲戀戰搞到出事比人咬死左

中期成10-15分鐘完全唔知做緊乜.

搏下等人浪費下招.TP 都好.

乜都唔做等俾人GG

RNG SKIN 得唔得

真

睇黎要4強先有blank睇

其實SKT今年狀態對比前2年差好多

咬爆左個復活甲

仲有我狼mmd

TSM skin

睇邊個玩姐

Skt真係好撚勁睇到好熱血

soaz隻cho

仲有MMD

明明Huni打得咁好都成日要做戰犯, 好嬲

cho gath招R真心on8
An7成血都死

曹格幾時nerf
坦到鬼咁仲要咁高傷

廢隊就係廢隊 如果係rng拎呢d優勢 完左場

今年LZ Skin wor Ching

都唔明點解台仔咁撚中意pick埋d垃圾adc

pray琴晚先羸完

Mmd呢

Faker隻飛斯真係 慢慢一步一步默默咁做野

其實ahq 都盡左力架啦

CHO GATH準備比人NERF到以後都出唔到場

SKT而家個態肯定俾LZ打到變傻閪

都得

根本就係
淆撚到
拖到cho tp 落到黎
仲要輪smite

咁落去真係LZ贏
呢場可以睇到邊隊打SKT 都可以係前期拎到優勢

呢兩條友都算經典

咩係曹格

TSM SKIN

LZ SKIN
想買呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Lz

應該開左石像鬼

無一隊台灣隊識完場

其實拳頭係白痴
隻科加斯可以咁無限加血
結果場場都出
七千血行埋去咬
好好睇呀
拳頭死全家

佢當隻飛斯真係閪

ahq算係咁啦
起碼肯賭先
fw今日個場

個陣容太西都冇計
對面曹格太肥

後期英輸前期少少 都可以叫放水
SKT 落後=放水

屌
會唔會出番我閪
chawy打得唔錯呀

第一週lms 1-4

想知有邊隻你覺得要pick

尋日輸10K 都翻到底

拎黎吸星朵拉招大 再E左佢

輸=走線

LZ打AHQ 佢地輸得仲慘

反觀MMD

講放水果D唔係ON9就係假膠

判斷全部都好準

有咩優勢 贏幾百蚊?

真心呢場輸就梗,但我覺得AHQ打得唔錯
曹格會唔會真係太ON9,指定技一咬7成血即死.
真係on99

其實小安打得幾好,可惜陣容
但我今場係ahq身上睇到佢地真心想嬴

fw拎兩場都輸wo

訓左無睇
代表全世界支那人榮譽嘅LMS戰區大炒泡菜仔幾多比零？

我諗AHQ唔會再出閪
今場出CHAWY前中期都有得55波
出閪分分鍾30分鍾都捱唔到

lz前期拎到優勢真係會快快手end game唔比你出關
邊似ahq呢d鳩隊
拎完優勢好似對你唔住咁,比番哂時間你追番

MMD=soAZ

根本科加斯呢隻野就唔平衡

根本唔係隻英廢
係LMS成隊都咁撚廢

好明顯

好想買外圍LZ拎冠

咪又係收頭
唔好再吹捧佢啦
呢場明顯花生肥仔carry

輸 我們也不是一昧的嘴

至少輸得好看

FW多學學

人家AHQ打成這樣讓世界最強隊伍SKT非常困苦的拿下一勝

而你FW輕輕鬆鬆被外卡屌虐

MMD 跟CYO依然笑CC

繼續笑沒關西

AHQ加油 台灣之光

尋日D台狗又笑尻EDG??????
今日又雖敗猶榮???

MMD?

完全無曬以前喺rox嘅風采，成日笑得好腼腆，強顏歡笑咁
我諗佢下季都9成退團，今年世界賽冠軍仲要LZ實食無癡牙

都係果句睇邊個玩

今場真心叫交到功課

MMD個人唔平衡

有幾勁呀 弱智都識啦 咁都吹奏

今場台狗輸哂
RNG屌打SSG
一陣C9贏埋EDG就圓滿了

問題係SKT都ban2隻top
都唔pick 曹格

佢做既野就俾好大壓力AHQ D 坦要接實佢條魚

出我閪一早贏左啦

支持c9

agger ching
有D人就係覺得SKT吊打對面先係唔放水
SKT一定係勁 其他隊一定垃圾

Sneaky in lane

一場就可以洗白?

如果係我西隻飛斯 一早羸咗了

TSM都可以30依隊SKT

出你閪可能重快過fw結添呀

台狗又要洗還我西門

ptt話雖敗猶榮喎

soaz?

人地弱智將就下

冇競爭力賽區

屌西就識
但唔識中出

MMD 科加斯點解同人果隻唔同嘅

主播又笑西門

點駁

一樣秒撚左隻ad好絕望

屌緊闣

呢個真
平時排銅牌場成日見

睇連燈仔啲風向爽到

英文台串緊閪

Down 19 CS

？？？你係咪唔識玩xayah

曹格一直都op 角 只不過大家睇得太多駕駛員能力不足既場

YES

deficio直線屌西門對線廢

呢隊ahq 都算好過fw既

場場靠拖後期打會戰
LZ一關波已經打到你甩肺

係吸 唔係小花玩邊隻星朵拉會俾招大隻FIZZ

自認銅牌呀CHING

團戰真係差太遠
SKT成個團戰都知道應該點開,點打,捉邊個,齊上齊落
好少見SKT會走失位(HUNI ON9仔另計)

主播：Why? Why?

lck 曹格俾人kite到on9

出chawy前期中路個壓力真心少好多..
唔好再出閪啦,一條路未打就已經可以令到其他路壓力大到仆街.

Faker放完魚唔會即刻入場 係走去後面黑位再入場

rox同skt個風氣太大差距
rox個個都係開心行先,要癲一齊癲
邊個犯錯都冇問題,駁盡無悔
skt就相反,要大局行先,犯小小錯都比人屌到仆街
壓力太撚大

幾時垃圾 SKT整體實力就勁過ahq

屌人地肥仔玩cho玩得好就話唔balance
咁既話bang玩老鼠場場CARRY又要nerf喇
taliyah都要nerf喇BDD打到咁勁
thresh都要NERF喇gorila成日拉中

本身係高達
但揸出黎係鐵球

skt 真係次次落後，都可以拎到一堆龍
完全唔明白

真係想像唔到skt點樣拎champ
打ahq都打到咁吃力，差過上年好多

chawy真係好慘 離鄉背井打機
仲死左個唔知咩屋企人 明明打得勁
俾舊垃圾搞到做二奶

唔笑佢 笑邊個

真心An今年真係打得好好 但

今季LMs

佢以為佢自己玩唔掂
pro 出就係垃圾嘛

垃圾冇咁臭有撚用咩

why westdoor？？

就係廢隊咪拉唔開囉 人地成條巴龍送比你 前期贏人頭贏火龍 之後開始同人鬥農 人地行前佢就縮 上路磨下磨下 輸3lv 輸70cs 可以睇返LZ點樣拎完巴龍就逆轉 睇返個分別

其實有counter pick既
只不過韓仔玩之前
將佢地ban哂

唔出閪其實有機會出線，真係自己囉黎

Ahq唔敢去控野
俾人搶資源

重要關頭唔見人

今場邊有落後呀又 輸幾百蚊呀?
地圖觀好囉

估唔到真係有人話出閪就有機會嬴

一早就應該迫巴龍 on99 比人撚咗幾多外塔血

我落場10。0 添啦，傻鳩tsm狗

勁唔勁唔係問題
尋日D人笑尻EDG
今日佢地又係有優勢送走
但雖敗猶榮

第一下可以食到底走得一個得一個

輸人頭=落後

edg贏c(嘅話
a組skt3-0 其他3隊1-2
下星期就好睇

tsm而家羸哂
傻鳩唔願意面對現實

左右左右玄學 EDG已經羊咗

從來都係得班無腦台狗講

所以睇skt真係好撚悶 又要圍住嗰小花轉

前期唔搞科加斯 等到佢outscale完先打團乜都遲啦
仲要同樹人鬥farm

System唔同

雖然佢好過晒閪 我都覺得佢要打正選
不過若果真係咁勁一早俾支那同歐美挖走 洗乜係LMS度ON99

出閪一早輸佐啦

唔知佢地點睇野 係死左幾次 但一路都無落後 WOR

又左右左右扭扭樂

呢場出大將絕對係正確 , 對faker 對線爆左唔撚洗打

台灣仔有腦就唔會踢叉燒換牛排換到沖出去柒

小花唔打團食紅
HUNI 攻緊都要FLASH 走
睇到邊個係SKT POWER 最大

圍住小花有3冠
你係教練都識揀啦

老老柒柒
打SKT最少要打到昨日EDG咁進取先可以贏
呢方面最強係LZ,之後就RNG要用前期既矛貫穿佢個盾

無火甲唔知條線點先推到出去

edg打番尋日對skt咁打c9冇難度啦

自己讚自己 傻鳩

你未轉ac

CHING HO BALL

我TSM今年就入PLAYOFF教班泡菜狗做人

假膠姐 不過台狗都係智障開

屌 做乜撚

cho o唔op就人人都知
不過有冇人同我一樣覺得係件好戰做壞左

打過同隊就唔應該做教練 有私心

C9加油

文／Dr.J.J. 圖／老唐

要形容心情愉快有很多種方式來做表達，英文裡有一個說法 〞On cloud nine！ 〞直接翻譯成中文，就是「在第九層雲端上」。

有關這個俚語的來源，可謂眾說紛紜，有人說是根據美國氣象局把雲層分為9級而來；也有人說這用法來自《但丁》神曲裡面的描述，因為在這部作品裡，第九重天（ninth heaven）是最接近神的地方。

姑且不論字源為何，〞cloud nine 〞常被用來比擬「最高的境界」。所以如果要用英文來表達自己「真是樂翻天了」，就可以〞on cloud nine〞這句話來做表達。想想，中文裡「九霄雲外」也恰巧用「九」這個數字來形容既高且遠的地方，就很容易記住這句英文俚語囉。

又唔好吹奏chawy

除左GANK左次下路

後期都唔知做左D咩

右左右左右
C9 VS EDG已經出埋結果

今場點都係Cloud 9贏, EDG世界賽完全冇態, 連AHQ都唔夠打

中路好多地區都唔缺
你唔係勁到好似泡咁
人地唔會浪費一個quota請你過去

其實講咁多仲咩

今年點都係LZ 拎冠軍,skt 打LMS,都咁辛苦

一流教練換個九流垃圾

話番轉頭 , ssg 如果次出名 , 好有機會內戰 , 可以早d 番韓國

其實唔同LZ 係BP 同線上己經打爆左,RNG D 垃圾BP 成日賭博咁入塔博

佢隻英後期係無鳩用架喇
飛斯有E 老鼠有LULU

20幾分鐘咪迫左啦傻閪

壓力測試你吹呀

呢場點睇都跟住skt劇本走
邊度辛苦

今場會唔會繼續梅花間竹 EDG贏返

慘在ahq見到faker食紅明明5打4緊都退

咁都叫辛苦

edg一定要贏
咁就好睇

放下水簡隻飛斯都話辛苦

Skt成個陣邊隻唔係打後期 ？

edg贏 下星期精彩得多

xayah依家meta一定係tier 1 團戰輸出嚇死人 拆塔又快 又有R保命

岩呀 即係佢實力頂盡都係繼續係LMS個垃圾地區度玩

係可以試下食到底

癡線 26 27先開始迫 你搞gag定搞笑人地huni就一直外面農到outfarm 50 60隻 之後迫咗波重要甩個下2塔

咪就係,farm完裝打團就輕鬆嬴左啦

其他係點我唔理

SKT 6-0
Lz 6-0
TSM 6-0

除左第1次 有邊次係小花carry

0-3食塵啦

自從caster直屌點解出閪之後
成個chatroom變左係閪粉與hater既鬥爭

希望可以

中期係咁跟人走黎走去

又唔敢開

LMS D隊次次都係咁

異地雞

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

我覺得edg 輸先好睇
睇edg 下星期點comeback

上年faker mvp喎 雖然唔係真係好突出

PROBHET CRUMBZ

以為xayah搶左佢老公

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

終於唔洗年年八強出局

[閒聊] 7.18版的坦克是不是破壞比賽觀看爽度
時間Sat Oct 7 20:06:03 2017

想必大家看了好幾場比賽了

這個版本，科加斯、茂凱都坦到爆

以前的版本，如果在路上不小心抓到坦克都還機會可以打出破口

現在不一樣，像剛剛huni被抓到那波，科加斯一隻打四隻還可以坦到底沒死掉，英文台各種tank meta LUL刷起來

大家會不會覺得這個版本破壞了比賽觀看爽度R

Q： 請給一個前三的AD排名。

Doublelift： 我還是覺得Uzi是最強的，然後PraY，我也應該排在前三。
我大UZI

人地skt夠你5v5打洗唔洗用2個tp係咁撚你係就直接5v5團隊爆你
之後去到後面肥曬先同人打55波 唔夠打咪番屋企囉

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

今年na幾勁

先唔好屌LMS,
我覺得今場ahq比我想既感覺係真心想嬴

不過始終實力同經驗差距
營運唔夠人地,其實我覺得佢地算係咁

唔通今日又蛇形

今屆LZ RNG TSM都起碼可以同SKT一決高下先

LZ KHAN J4 / JAYCE

仲有JAX

TSM換埋個濕鳩JG差不多可以爭冠了

你個mmd玩科加斯咁樣重賴

邊撚隊唔想贏呀
外卡夠想贏啦,廢咪贏唔到

有咩隊係唔想贏

講咗好耐, 而家班LPL粉潛酒

黎啦
C9

係喇係喇 咁撚勁呀

唔好講嬴啦 有幾多場打到輸出

最悶一定係個2隻support
d thresh 牛 barum 都冇乜

拆塔食巴龍推主堡

男人婆foreskin 真係好型

NA有年都WEEK 1 好勁 WEEK 2 食哂屎

7000血既眼

求Cloud 9 打爆EDG

想唔想j 佢

賈克斯 賈克斯想鬼一樣！

好戰真係做壞左

擺明駕駛員問題 , 見到soza 同mmd 就頭痛

s5 第二星期0-10

g2

LZ拎咪又係羸

好似搞gay 咁
不了

2015 w2 0-10

你J咗呀

乜野年年，佢地得S5出到線

支持SCOUT

成日見到佢既走位陰濕到 行一步停一步 見到都覺煩

J g2

試下唔好玩路西恩

hi 你唔好無視我 ok？
btw我中意NA又中意LPL 吹咩

燦燦

C9
week1 3-0
week2 0-4

佢今日條twitter

好過啲傻鳩以為soloq op英=見得人

今年撐rng抗韓算 lms睇到爆血管

唔好燈 真心想睇大ching同bj出線

上年na week 1都好勁

faker後備生生性性啦

仲有冇

燈神黎啦

咁rox有冇拎過世界冠軍？
skt又幾時有圍住faker黎轉？
faker玩過幾多坦英輔助英保bang？
人地係有付出 次次都要比你班hater無理招黑
skt 極限翻盤 史詩戰役個d唔見你出黎喊悶？
見親你呢d hater就覺得噁心

一係就去一去等機會 妹下妹下咁樣就係FW叉燒帶住牛排呢件垃圾上到8強真係世界級

scout係咪又想玩lucian中路嬴線輸game

edg 加油

ahq今場打得算好啦講真
不過bp真係比skt完美壓制

你叫廠長生性好過啦

要抗都係靠TSM

咪撚再吹奏小花啦 好撚煩啊

又放J4 C9有無做功課架

PICK兩隻公廁英都鳩叫ON99

又有xayah
又要畀人批鬥

果年lms搵到jinx係op先嬴到姐
果時冇人用俾佢地j左幾場

又路西恩

唔好吹到佢世界第一
但佢又真係逢大賽就好撚勁既
不過我覺得下路重要性高好撚多

對佢絕望 希望快d搵到接班人

又路西恩 仆街

咁果年其實ahq真係幾勁
西門得3隻英都8強

我覺得叉燒冇做教練之後 , 好似睇野仲通透左 , 可能以前做教練唔可以公開講太多野

EDG要贏
3隊1-2 先好睇
橫點冇邊到鐘意
狗打狗最好

又真係喎

係咪已經唔識玩第2隻

膠都懶得派比你
copy我ID搵下LPL比賽 睇下有邊場我ID用xayah傷害唔carry 包埋輸場都carry

次次都係佢夢遊

成隻寂格魔放出黎仲走去pick隻臭雞

電狗仲好笑 pick法洛士磨後期

得弱智台狗教練先做得出

IBOY打到尋晚個場都夠 好撚勁

lms如何才叫有成績?
hater都唔係咁掛

3-0
1-2
1-2
1-2
咁熟口面既 又係c9 ahq

冇 成個賽區都係廢物垃圾

黑夠未

又玩路西恩,RIP

雖然佢玩到高達但EDG 無人識補佢

我幾時有話冇成績

你都有hater

點解咁執著係奧巴馬

咁贏就贏㗎啦屌你比mmd玩科加斯都連輸啦

Jensen Syndra/ Ryze都係pocket pick , 今場Lucian mid唔會有對線優勢囉

LPL用咩patch打呀

衝出黎柒

人地拎後期陣，守得咁靚，你邊隻屎眼見到吃力？比賽都未識睇就講

又放j4比lpl

又路西

無啦無啦，慎

：lms又輸了要回國了
台狗：你能出國嗎？x10000

O_________O

做乜9又shen

關lpl撚事咩j4呢版就係勁架啦

c9.......睇個陣唔覺贏到

你睇下啲台仔幾撚玻璃心 佢而家開台屌臭佢地幾多人睇

GRAVES SHEN
頭痛

又j4 + 薯格

岩岩LPL贏係因為
上路有galio
JG有J4先玩到果個無恥combo

見到SHEN就覺得已經輸左了

C9 bp

mouse =MMD

我唔係好明C9點解係EDG揀左J4既情況下BAN蜘蛛?

shen乜鳩 又慢性自殺

唔講LPL啦 你去睇RR ahq反cup edg個場AN用咩

lms出到世界賽打唔到後期 點贏
係lms亂打都贏到 想練後期都冇機會
係世界賽打唔到後期 邊有成績

graves

每個賽區都有一個mmd

太偏激咪skip

台仔立場

其他人用科加斯就話隻英太屈
台仔自己用科加斯就.........

台仔抵屌啦 , 一早要有人屌醒佢地

graves..........

呢場中期大戰

c9又玩D咁既野

j4依家玩攻裝就秒人
防裝有個大甲雙倍血

j4 top

擺明想3個 1-2

打贏垃圾隊就打飛機 tsm最多咪8強

c9又想將比賽難度增加

sor 無追太耐 以為呢個版d人只係拎J4打JG

講過笑話LMS

J4可以係上路 蜘蛛打野 edg前中期會太強勢

khan出全攻 分推見1個殺1個

好耐冇見葛雷夫

嗌EDG加油既全部都係女聲

c9 d bp真係睇唔撚透

GRAVES

到底cloud9 定clown9

3個1-2 來吧

tsm15-0

meiko scout 廠太多女

J4 rakan一隻都唔要
C9

smoothie真係愈黎愈靚仔 非基

葛雷夫 正

其實點解依家中路唔出vlad

scout係咪得隻lucian用

其實非泡隊入4強已經當贏左

希望C9隻新仔JG唔好又自爆

閪係由頭到尾都唔知做緊乜

一定有 但依家佢堅持xayah係垃圾丫嘛 咁如果佢覺得mystic都係垃圾既 但事實上連mystic用xayah都carry到咪自打嘴巴囉

有trist唔pick pick法洛士 終極強開

又曹格
好悶啊

咁一定有一隊入架wo